巴黎消防員示威

French firefighters hit Paris streets in major protest
Firefighters have taken to the streets of Paris to demand better pay, pension guarantees and improved working conditions.
At least 5,000 firefighters from across France gathered in the capital, holding banners declaring they were "angry firefighters".
As tensions grew, police fired tear gas and water cannon to quell the protesters.
"There is real anger and the problem is we're not listened to," Eric Brezault, a 46-year-old firefighter from southern France told Reuters. "That's why people are getting more angry and it's starting to get violent."

香港公務員.......黑警除外

Tear gas
法國黑警都幾on9
人地拎晒gear同你遊行點會怕你啲tg

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

幾時到香港

好撚有型